-   Cek screenshot : https://ibb.co/J22sKf2.
berikut penjelasan gambar di screenshot 
1. Blok merah max-width dibuat 1900px, dan blok biru dibuat max-width: 1290px, blok2 ini di kasih kelas tersendiri. jadi jangan ngubah container yang ada.. dan block2 ini reusable, jad bs di pasang di halaman2 lainnya
2. Pake google montsertat dari google font 
3. Buat link sama seperti design : https://prnt.sc/utk2mv
4. Untuk akses file figma nya kamu harus login dl pake email ku syarief.office@gmail.com / rahasia123456 (klw project dah selesai, sign out ya). ke `tab Promosi` dan klik ini :  https://prnt.sc/utkdel

-   File HTML Teletak di `template > home.HTML`
-   Gambar , js dan font ada di folder taro d folder `dist`.
-   Untuk SCSS, edit dll di lakukan di folder `assets > sass` , dan ketika compiling arahkan ke folder `dist > css`

